新手上路 寶馬E90 玩原廠天使眼 non HID

小弟新手一名 想問下如果加零八年嘅寶馬E90 玩一對原廠嘅天使眼頭燈 非HID版本 會否過到驗車

鬼驗 完

邊到搵

為左個頭燈鬼驗 不如改曬成架車佢啦

為左盞燈鬼驗 咪撚搞啦

如果將架330 上面既拆落去部323用 可唔可行？ 會著燈code 嗎？

好麻煩

又要加變電又要改電腦

去車房有架啦
1xxx-2xxx

垃圾車唔好搞咁多野啦

買過架有原廠天使眼既E90